多唔多人返工出街之前一定要沖涼？

雖然唔沖可以訓多陣
但會周身唔聚豺

會聚豺

以前唔沖
宜家唔沖嘅話 個頭會好笠

會
讀緊中學已經會沖完先出街

唔沖出唔到街 形住自己有陣味